有無巴絲申請過烏克蘭簽證

我暑假會去烏克蘭2個月，上網睇過得上海、北京同廣州有領事館
但當中得北京領事館嘅領事轄區係包香港
所以想問下係咪一定要去北京整?去上海會唔會都一樣整到?

樓主 最後你點搞個visa